想備份十幾TB既資料 有冇咩雲端推薦

自己有用開NAS 計埋都有成十幾TB 想再保險啲搵個雲端去備份
但係搵到既全部都係貴到比唔起 自己搵到最平既叫backblaze 但又唔支援網路硬碟
請問大家有冇咩好推薦

backblaze b2

咪話咗係十幾TB 用你呢個不如用樓上講果個B2

開大量Google drive, One drive，drop box....

然後用cloudbacko home版，佢會將所有細既free storage合為一個大既黎backup.

不過你幾十TB，開account都開死你

睇黎都係買hdd backup 較實際

Backup 用Amazon S3 Glacier 會平過S3
前提係你唔怕拎番落來request慢同收錢

最平：買堆2手HD，COPY埋佢，放入床底